大和民族真係禮儀之邦

原來係日本大大聲屌架佬老母會受到禮遇
上次去御苑唔記得屌鳩個架佬拎免費飛

日本名勝、賞櫻熱點新宿御苑職員為了避講英文，寧願派出免費門票「費事煩」。結果，派了兩年多、共送出16萬張門票後，該職員的行為終被揭發，即日辭職。
新宿御苑

日本名勝、賞櫻熱點新宿御苑的職員，為了避以英語交談，於是在櫃枱遇上外國遊客時，寧願免費送出入場劵，免卻對方繳付200日圓入場費（即約14港元）。

每張入場劵為200日圓（約14港元）。
曾遭外國人高聲斥責留下陰影

原來，該名71歲的男職員，曾經遭受外國客人高聲斥責，該次的經歷令他留下心理創傷，從此不想與外國人打交道。他因而在2014年4月開始向外國人免費派飛，期間他一直靠取消電腦上的售票記錄來矇混過關。直至上月、即派發2年8個月後，他被同事揭發已取消了約16萬個記錄，涉及款項達3,200萬日圓（約217萬港元）。

下次去日本記得要大聲屌人呀

崇日撚咁鐘意日本, 因為一早知道大聲屌架仔有著數